暴徒揚言今晚九點前不釋放被捕學生，就會炸掉中大

11月幾號話?

你好煩啊沙田you

咪係，咁而家炸L咗未啊

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

賣台賊1個

改姓藍安算啦屌你